鮑偉聰 美元「剪羊毛」「割韭菜」的迷思

#聰心直說 #鮑偉聰 #第一個Post

鮑偉聰
美元「剪羊毛」「割韭菜」的迷思
- 10/03/2021 - 鮑偉聰【聰心直說】
Mar 10, 2021

Tagcircle 集合 / 夠薑!
39.8K subscribers

【#聰心直說 #鮑偉聰】8:30pm
今集主題：美元「剪羊毛」「割韭菜」的迷思

———————————————————————————————

由開始籌備【夠薑】至今剛好兩年時間，平台推出接近半年，製作了超過150條影片。

記得 #第一個Post 時已提過，大家是否願意付出一點代價，支持我們繼續走下去？

半年間，因限聚令關係，外景拍攝遭遇莫大困難，唯有暫時放棄拍攝新劇，轉移製作更多綜藝和直播節目。

大時代下，既有天災，也有人禍，香港人都經歷著前所未見的苦難，可幸的是，在這危急之秋，大家都秉持手望相助的原則，互相支持，希望能走更遠的路，同時也竭力守護著這片土地。

我們一直相信，在最壞的時代，做最正確的事。

【夠薑】由開台至今，一直都希望自食其力，感謝一直有 #鮑偉聰、 #鄺俊宇、 #陶傑、 #STEMSir 等為我們主持節目，感謝有一些同路人，一直義無反顧的「撐」，雖然環境艱難，台前幕後都上下一心，咬實牙關，堅定地前行。

一步一腳印，對我們來說，每一步都走得不易，即使還能再走多遠，對我們來說，已經賺了。

在此【夠薑】必須感激每一位撐我們、愛我們的香港人，讓我們走到今天。

我哋真係好鐘意香港。

不知道還有多少個明天，但即使還有多少個明天，我們仍會用盡全力，做好每一個節目。雖然艱難，我們仍按計劃， #準備推出多個新節目，包括《圍威喂講人話》、《我要移民全世界》等，總之， #做得一集得一集。這個平台，牽連著幾十個家庭的生計，我們沒有投資人，除了腦細的傾力付出，連月來我們從Youtube、Patreon、其他客戶廣告等方面取得的收益，是少之又少，完全不能支撐【夠薑】的持續營運。

【夠薑】，走到今天，已經時日無多，我們也隨時有熄燈的心理準備。或許比起【夠薑】，你還有更多、更有需要、更值得撐的人，但這次，可能也是我們最最最最後一次作出呼籲，希望仍想留住【夠薑】這把聲音的同路人，付諸行動，支持【夠薑】走下去。然後沒然後，危急之秋，順應觀眾要求，新增Paypal、FPS、連同Patreon，懇請大家出盡全力，做盡所有，撐我哋，分享這個Post給更多同路人、有心人知道。如果，真的不幸言中，【夠薑】最終不得已、無聲色地走到終結，亦再一次感激每一位：曾經在同途路上支持過【夠薑】的每一位香港人。

支持【夠薑】繼續走下去：

1. 盡全力分享這Post給更多同路人知悉

2. 加入夠薑Patreon:

3. FPS課金: 6561740 (UNI Marketing Ltd)

4. Paypal課金: pay@unimhk.com

5. 銀行戶口: 789 620911 883

(恒生) UNI Marketing Ltd

6. 郵寄支票: 檯頭寫 UNI Marketing Limited (九龍灣臨興街21號美羅中心2期827-828室) 支票背面寫「支持夠薑」

7. 到夠薑辦館 掃貨

8. 按鐘及訂閱Youtube:

9. 加入Instagram: